認為經過機場呢件事要割的人入一入！！！

大家諗下，7月1日前線勇武衝立法果陣時，有幾多人屌佢地話佢地on9，有勇無謀，又話要割席。到最後結果係點，大家都知啦。所以，

不割席，
不督灰，
不分化。

推

求下大家諗下

推呀

割蓆

死都唔割